啲速龍咁撚型 唔去南邊圍舉藍旗？跟住衝入去捉人啦

仆街速龍仆街死

南邊圍有示威？

借位

(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

著白衫嘅黑社會在元朗西鐵站進行恐怖襲擊後退晒入南邊圍喎
你唔係唔知？

下自己人黎喎

謝振中總警司唔敢承認喎

速龍唔係好撚威咩？
點解去到南邊圍一句聲都唔敢出？

未來一哥都係佢嘅人黎

嗰條打靶剷鄧炳強？